吹大雞 十八區平日早上遊行 等狗鐵全線關站

我想遊行呀

點解無晒港鐵既？！

唔好阻人返工啦

推

幫你推